# TNSI : TD Construction/Génération Automatique de Labyrinthes

Il existe plusieurs méthodes de contruction/génération automatique de Labyrinthes.  
En voici quelques unes que nous allons explorer :

* Fusion Aléatoire de Labyrinthes

![Génération par Fusion Aléatoire](./animation_fusion_aleatoire.gif)

* 

## Labyrinthes Parfaits vs Imparfaits

## Fusion


## Références

* [Wikipedia, Modélisation mathématique d'un Labyrinthe](https://fr.wikipedia.org/wiki/Mod%C3%A9lisation_math%C3%A9matique_d%27un_labyrinthe#Fusion_al%C3%A9atoire_de_chemins)
